然而愛你 淪落最尾只有盲目地獻技

.

我有這自卑的自由

收嗲啦

又點撚樣

斷開的感情線 我不要做斷.